# README #



Projeto de TCC
Contém a pasta 'teense' que é o código que deverá ser carregado em um arduino UNO
Contém a pasta 'SVIPT_BioLab' que contém a aplicação desenvolvida em c# no Visual Studio 2017


